［湯告魯斯繼續玩命系列］今次係火車頂

同得癲佬拍戲，要癲埋一分，全crew 齊齊企車頂

真係好敬業

同場加影 上2星期連人帶車跳落山

space x 出年送tom cruise 上太空

2021年國際太空站乘客名單有tom cruise 同doug liman，所以一定唔係mission impossible，目前估計一係異空戰士續集，或者Luna Park

完全唔似58

成龍以前嚟真，而家用CG
湯佬以前用CG，而家嚟真

估唔到仲有第7集

仲以為Ethan Hunt會好似James Bond咁換人拍

每拍一集賺5-6億美金

本來係搵鷹眼接棒
然後

偶像

講左話會有第8集 back to back 咁拍

好似話7/8兩集一齊拍

好慘個兩三年好似公司都俾位佢上 但反而仲衰過折彈
得折彈叫攞左獎 但又唔係真係紅得起
個陣兩三年鷹眼同職業特工隊4初時都多戲份
到第五集變純粹出鏡咁濟

動作明星外表唔討好，做死一世配角

攝影同燈光呢？
定係個導演自己一腳踢？

鷹眼黎緊出電視劇啦

最慘佢折彈之後都係配角 之後連配角都不如咁濟
套tap成班主角行街請人請簿餅啲人認得其他主角都唔認得佢

佢都係為一已私慾拍姐錢佢又唔係無
拍MI比佢玩咁多ex-game

太空取景呢樣野無咩人試過好難講，我估應該都係揾番啲太空人做掛
當初 mi6 halo jump 都係特登train過個跳傘員做攝影師

遠望勁似一堆恐怖分子

屌根本imf先係恐怖分子

mi1 非cg危險場面好似得爆魚缸個幕

真係嚇一嚇

點解唔用CG
點解連導演都上埋去
應該致敬番第一集啦

實景拍攝既畫面好似永遠都唔會過時咁

早幾個月去戲院睇返路蘭版batman 3部曲，大量實景特技，完全唔覺係十年前既戲

相反你睇返十年前既cg特技片，會覺得好假

1. CG貴過實拍
2. 實拍質感好過CG
3. 條友鍾意玩命

佢係唔係想死
下下玩咁激

爬樓 半空掛住係飛機出面 爬直升機 跳山

期待上太空

比核彈恐怖分子
痴撚線

唔用CG 都可以用替身姐
張THUMBNAIL 都見到另一個演員個替身

似為興奮多

你睇下producer 邊個先

仲有第8集比佢玩命

因為觀眾睇得出CG ，咁多年睇到厭

宜家梗係搵黑人變性人易服癖做啦

成日形住TC會意外死

揾benji 做接班人

同埋湯佬好清楚觀眾係想睇佢集集點玩命法
用Cg+替身姐係倒自己米

本身以為第四集已經係玩到盡
因為第五集啲危險動作場面相對無咁大感覺 以為應該回回地塘
點知第六集仲有得激咁多
個陣睇完都心諗應該無得再激啦掛

第五集吊喺飛機外面飛上天都唔夠喪？

得一幕 同埋拍出黎無第四集爬最高大廈咁有刺激性

成班人癲

其實第5集仲有閉氣潛水，佢真係走去練閉氣6分鐘，佢話因為練閉氣 個腦keep住唔夠氧個期好混混沌沌

到而家，我仲J緊佢爬哈利法搭果幕
當時睇到我
好想係戲院大叫

唔係因為avengers 3-4鎖左檔期原本上一集mi有份

公司有錢搵
佢有得玩
我哋有好戲睇
why not

White Male again? fail

保險公司驚到瀨屎
每次開戲都有專人跟實佢

當年睇佢爬爬下炸開跌落去個幕差唔多全個house 一齊倒抽氣
明明大家都明知係假

佢話左 60歲之後收山 唔會再用真身拍
到時係唔係唔會再有人睇

鷹眼真係收收皮，完全唔好戲

假假地都提名過最佳男主
佢同amy adams 套arrival 好好睇

好似話第6集要寫死鷹眼，但佢唔肯死，所以先唔拍，之後變左會長死

今時今日啲CG 已經好逼真

黑人同simon pegg又長做長有

有火花好多

Jeremy renner好似格格不入咁

而家連 rebecca Ferguson 都留低左

呢個正呀 但好似岩岩生完 唔知走唔走樣

淨係睇tom cruise啲玩命場面都值回票價
但上集已經殺左25仔超人又好似冇留伏筆 今集唔知會點玩法

但係果套完全唔關佢事啦
求其換個白人靚仔效果都一樣。

上集上個時好似已經生完 應該無事

不過今集多左好多女角
但好似少左 Vanessa kirby

得唔得呀

上一部都算叫做paramount 當年最高票房個套，最差個套都收近4億

效果應該仲好

你睇異形1979 都係咁真
你再睇異形3 同convenant 真係想嘔

以為你話湯叔收幾億

佢片酬好似唔係好高，千幾二千萬左右 所以當年先會同paramount 嘈到解約
佢賺幾多唔重要，重點係佢帶到幾多票房姐，佢算係揹到票房既人

其實佢地 2個功能上算唔算撞左

好似fnf個兩個咁

有幾玩命... 印度日日都做緊

benji 癈到連地圖都唔識睇，仲要集集要人救